CasuWare

Ce logiciel est la pour aider le grand public à s'y retrouver dans Linux.

Pour plus d'interet, il est interessant de lancer run.sh au lancement du système

Dependances : notify2, sed, xdg-open
